黃 竹 坑 野 豬 遭 斬 首 劏 肚

早上11時許，黃竹坑道1號對開後山位置，有人發現兩名持刀者形迹可疑，利刀染有血迹，旁邊有一具野豬屍體，野豬疑被斬首及劏肚，持刀者其後離去。

警方接報到場，發現野豬屍浸在溪澗中，水中亦有一把利刀，案件列殘酷對待動物。據悉，警方截獲一名懷疑涉案者。

殘酷對待動物

港豬下場

練緊老邪刀法?

港豬

殺得好 咁鐘意嚇行山人士？

食嘢味

Monster hunter

下
豬場都係咁姐…

200個刀手行左咁耐都差唔多肚餓了

治癒

我入黎就係為咗睇呢個

幾人道呀，乾淨俐落

痴撚線

你確定村落有電？

每睇一次笑一次

無電點拍片？

黃竹坑係咪警校附近，係咪考狗入去受訓果班新移民肚餓得滯

成個山佢屋企，佢都住得幾豪

豬仔同類被殺

好撚風趣 師兄

肉類分割師

其實真唔真，聽講日本介錯都唔係咁易
隻豬條頸咁粗都可以1刀落

其實條友好勁 手起刀落
冇返咁大力做唔到

得 見識過

段片係咪呃隻豬幫佢R痕，

愛護動物協會呢

你用相機嘅電電死隻豬來睇下?

無咗個頭都可以咁樣郁

完美ko 左

咁部相機用咩叉電

嘩野豬都唔夠佢地揪，武林中人黎?

我入到黎.gif

我愛護大自然
受保護既動物應該要受保護
但野豬本身數量已經多到有少少氾濫
你話食狗食貓食馬騮我可能有少少反感
咁食豬有咩問題
係咪全部vegan先
不過睇唔過眼既係
你劏左佢食左佢咪好，又要掉係度又要嚇親人

有無嗌真主偉大先

野豬肉係咪好食d

釣魚劏魚又冇問題
日日食雞食牛食豬食羊又冇問題
劏隻野豬燒隻牛鴿又拉又鎖
On9

野食動物通常都好味過人工餵飼
野生海魚同魚排養既魚即使係新鮮劏味道都唔同

最後班人衝埋去做mud?

應該恢復狩獵隊啦，好多地方野豬多到氾濫成災。唔係都要搵辦法解決

啲green object周圍嚇人你唔去劏佢地肚？

拑制住隻豬唔畀佢郁，
斬頭之後豬雖然已經死左，但身體神經反應仲喺度掙扎，會郁得好癲。

殺佢又唔係為咗食，浪費生命，而且殺得就自己處理好條屍，污染溪澗；至於我支唔支持獵殺野豬？如果佢好窮，冇嘢食，打獵依種原始行為我唔反對，但睇嚟今次純粹係為殺而殺，隻野豬危害到佢哋生存權？咁的確係濫殺。

但殘唔殘酷，多撚如，只有歐美賣嘅都一早劏好哂，啲人先會咁覺得，如果佢日日都要劏雞劏魚劏豬劏牛先有肉食，佢哋重會咁講？用錢外判咗件事俾人就可以扮清高

電完你食

吓 咁殺豬嗰條友係咩動機先..
冇啦啦又會攞住把刀周街走嘅..
豬場屠宰嘅係一個職業 去製作食物

嗰條友呢 殺完隻豬就走咗去..

同埋有條友攞住個盆接血，應該係唔想浪費，整埋豬紅食

你部電話應該喺用高壓電

反社會人格

香港仔個邊好多野豬，通常一隻老母加幾隻豬仔咁出沒，好大隻好得人驚。有時草叢無啦啦跑出黎好撚恐怖

動物易蝦啲
黑警有散彈有棍不了

我覺得係好大問題
有人羅刀向街分屍
如果係人唔係豬呢

向街分屍係咩社會先會有？
唔係捉野味返屋企煮呢食！
係羅刀落街穩好地方分屍！

連登仔邊識

MONSTER HUNTER

慘過番印度

本身啲野豬係外來物種 仲要越黎越多 又大隻又惡
政府要搞搞佢

自古以來...

你食齋？

豬：手足

生番

連豬

溜3

因為介錯好似係用鈍刀

刀都掉埋就唔係mon hunt了

武漢肺炎可能就係咁黎嫁啦
食野味

11

斬得好刃筋好正

為何不是宇宙第一毒婦

無圖學人開post?

關咩事？

和法國白人手足同一下場

咁食野豬有咩問題

for fun 唔得嘅

有條傻仔仲係度笑人駁佢唔到以為自己好撚醒
真係無論過多幾多年都總係有D咁既柒頭
一有虐畜就問人係咪唔食肉
食野味都話冇問題
冇問題呀支那日日有人是但搵個地方就分屍食野味嫁啦

重判條撚樣終身喇

蝗蟲：又有豬肉食

伊之助

為好玩有咩問題

啲警嫂喺我枕頭邊同我講既

其實香港係咪完全唔比打獵？

呢啲鄉村地方點會有電槍

係 r屎忽仲有飯食

上次po俾人bam咗

正常既，全身都有佢既價值

可能佢係想咁

隻豬仲好enjoy人哋摸佢 點知俾人一野斬頭 好慘

郊野公園範圍內打獵=犯法

令動物收到不必要痛苦=犯法

換言之，引隻豬去私人地方，再熟手劏咗佢，唔犯法

殺隻豬 但無食喎

第一次睇，不過都幾假下

？我日日都有食肉

豬肉佬唔劏豬邊有豬肉食
唔明有咩分別

西貢食過，超好食

其實真係
野豬唔係受保護動物

不過仲有《野生動物保護條例》第7條：

唔準用狩獵器具/陷阱/槍械
你可以徒手打獵既話理論上殺野豬係唔犯法

野豬肉打邊爐

邊有可能一刀

黃竹坑道1號係中學嚟校舍同校舍中間有條溪澗or小瀑布

梗係養既好食d
但係打獵既成果有另一翻滋味

一定係毒撚做的
要玩cosplay

當係餵雀同餵其他野豬
大自然會消化隻野豬

呢隻習豬

為食肉而殺 可以接受
至於搵曱甴同動物比差好遠喎
基於衛生問題 真係滅蟲比較好
唔關寵物撚事
就算讚成食貓狗 d 人 都唔見得咁愛惜d 曱甴啦

或者學澳洲政府咁
派直升機用機關槍掃射d動物

點解要爭上去捉住個豬身 都死左架啦 唔通識走咩

清算港豬示意圖

素食撚？

你又話殘酷對待動物

喂
我行山都見過
你唔搞佢根本無攻擊性
佢地仲驚過你
不知幾可愛

裝血落桶

野生動物好乖 唔會亂襲擊人

中大email

搵日上佢屋企先

獵犬 + 獵刀

果d叫原始自由 我地呢d奴隸唔會明

最人道係打麻醉

案件列殘酷對待動物

殺隻動物當食物同條友殺完貪得意係兩回事喎

這算很人道了...
沒有先放血

接豬紅

好慘

兒登仔：我唔理總之有位入我就屌左動物撚先

人道豬做selling point 比宗教撚 點睇

打咗麻醉d豬紅唔要得

Loop左好多次，個刀手快狠準，見切口好似好齊

手足

扯左....

為咗生存而殺隻豬嚟食都尚且情有可原，但殺完又走咗去根本就自撚私

想做，未做到

依你所說中國人食野味都冇咩問題

無撚錯 好過扑同撞牆好多

好撚啱垃圾動保雙重標準撚

屌你老母 人類入侵佢地地頭佢地都未打柒你啦 on99

變態，劏完又唔煮嚟食，浪費食物必遭天遣。

劏完又唔係食為乜

reported

有咩問題

浸水係好差，埋咗佢就話

on9無藥醫
你細膽就細膽啦
野豬咁都嚇到你
咁以後有咩嚇到你就殺晒佢地？
你以為全世界圍住你轉？

喺台灣食過燒野豬肉 好好味

BLM!

Boar Lives Matter!!!

介錯唔係減少切腹者受苦嘅時間咩，用鈍刀好似唔多合理喎

收皮啦
動物本來就係親梳有別

狗係人將狼/野狗馴化
貓係決定過嚟畀人養
豬牛雞本來就係養嚟食

流浮山刀手

古代貓狗同豬雞牛係同一地位，都係用黎食

原來係弱智，再見blocked

其實依個世界好大 唔係得中國人會食野味
人地外國人唔會好似香港人咁因為中國人都有做依件事佢地就唔做

試過1米距離影相佢都冇理遊人
掛住食草

講有咩問題啦 又唔撚答

食野味呢件事本身就唔岩啦，唔好再係到死雞撐飯蓋邊國人食野味都應該拎去打靶

打完麻醉劑, 隻豬都瓜左冇得代謝走
你搵邊個去食

麻辣豬血

貪玩囉啲人動物既生命都可以當係娛樂

下面如果係毒針有冇得救

咁美國好多人都要打靶lu
仲有好多鬼佬鐘意執roadkill黎食
你唔鐘意就要打靶，你以為個世界係圍住你轉？

斬左頭手腳仲識郁

尋晚喺田灣坐van仔都見到野豬
個van仔佬仲話嘩咁大隻野豬周街走

我諗住影果陣佢已經去左個公園入面影唔切
btw,乜南區咁多野豬架咩

咁祝你全家老幼無一幸免中晒武漢肺炎，無人會圍住你轉架自私撚

又一個弱智，再見blocked埋咪浪費我時間

死左膠黐撚線

有你條傻仔係到圍住我轉就夠哂啦

點介定野味？野生就唔食得？
咁你食魚一定唔食喺海捉既魚，淨係食養魚呀？

唔好哂啲豬紅

拎緊血呀 今晚煲豬紅粥

講真, 食過野豬肉唔會想再食養豬
我記得第一次食已經係到諗過去廿幾年我究竟食緊咩撚野
利伸: 外國有獵牌

點解?

左膠仆街含撚死啦

多數中國養豬打得針多，食外國豬肉囉

嘩！我吊你個老母西！

我咪就係向外國囉

野豬會食垃圾喎，真係會好味啲?

森林果D食得乾淨過你同我

咩刀咁勁

早上11時許，黃竹坑行市位置，有道德撚發現兩名持刀者形迹可疑，利刀染有血迹，旁邊有一豬屍體，豬疑被斬首及劏肚都係30蚊斤。

道德撚接報到場，發現豬屍掛在鐵勾上，枱中亦有一把利刀及醉屍塊，案件列殘酷對待動物。據悉，警方截獲一名懷疑涉案者。

嘩屌

斬咗隻腳佢應該得

好撚堅，上而下落刀，馬步夠穩，刀又要闊得嚟夠利。

差一樣都難啲做到咁靚畫面

好刀法！

靚呀 用咩槍打？

870

慎入

馬拉周圍都有山豬肉食，貨喺馬泰邊境攞（有朋友喺馬拉賣，陪過佢去攞貨）係好食D

又斬頭又清內臟又喺水源隔離應該係要洗乾淨，似係想食劏到一半俾人搞亂檔掃場

食野味？

連野味係咩都唔知，返去讀書啦blocked三觀不正既講多都費事

痴撚晒線，你肯定係食野味大既blocked再見

早日全家中武肺啦唔多講啦blocked浪費時間

咩叫三觀不正？原來係支那小朋友

你on9?
合作屠宰場係唔會用佢受苦既方法去做屠宰
eg電暈

處事方式同左膠一模一樣

劏動物有咩好講，問下老豆阿爺個輩啦。

真係以為自己食個的平價巴西凍肉就會電/麻醉先殺？
咁又係，唔係自己動手就當自己君子

所以做vegan先有資格養寵物

希望多d人轉做vegan

利申 vegan

介錯就係要畀切腹者一個痛快, 點會用鈍刀

野豬皮毛 2
野豬肉 1

支那仔有樣睇

你唔好搞事啦
依家個個都惋惜隻豬
根本無你所講嘅淨愛貓狗 唔愛豬嘅寵物撚出現

俾負皮你好正常丫
咁都有得借題發揮 無理取鬧
仲問人點解唔搏你咀
因為你成日放膠
你要鬧寵物撚都等狗肉節先出嚟啦

唔覺得娛樂有咩問題
打獵都係咁
殺一隻半隻又唔影響生態

野豬太多，殺下無妨

言下之意係拉晒啲豬肉佬

有無多啲頭一幅 gif 嘅原片?

廓爾喀刀

尼泊爾國刀來

啲肉咁撚厚，真係得咩？

一. 香港唔係打獵城市
正如你唔可以無啦啦攞把斧頭斬樹 話要去生火..

二. 打獵都應該係為食物
咁你有冇去維園捉乳鴿嚟食啊?
一隻半隻冇問題 就唔好咁多人倒鹽落啲泥灘度捉蜆啦

三. 條友斬完兩刀就走咗.. 如果係為興趣嘅
下次桶咗隔離屋隻金毛尋回犬去兩刀 咁點先?

咁鐘意打獵 返支那 捉蝙蝠果子狸啦~

咁都要話冇問題.. 一係你有病 一係就係為融合支那做好準備..

點解可以插到自己

咁專業好似美國d人打獵咁
有埋鐵勾 會唔會仲有部車

唔怪得要捉住

香港應該發揚打獵文化，等啲弱雞港男man啲，唔好而家咁周身女人型

會多好多殺人犯

打獵隊皮已收

下次
講一樣嘢啱定錯
點會滑坡去另一樣嘢

一刀斷頭

圖二笑撚到我仆街